點解唔攪埋順風？

年中運好多機密野

咪撚再開戰線啦